====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 kilomètres carrés , à peine 2 % du territoire national , et forment administrativement - divisée demain en huit départements - la région parisienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

